腸胃好差，成日肚痾，要點調理？

我腸胃不嬲都麻麻地，依排仲成日無啦啦肚痛，前排仲要腸胃炎嘔到仆街
以為好返啦，點知今日又黎料，係咁痾水，到底點樣可以調理下，痛過生仔

腸易激 成世架 慢慢就會慣

少食油膩野

少飲凍野
少食辣野
少食生冷野

痛咗一陣先痾得岀 定一痛就即刻有屎痾

成條換咗佢
利申 我都想換

同你差唔多， 岩岩又痾水了，之前都試過腸胃炎入院

益生菌

你生個仔？

食准山粥喇, 健脾胃, BB 仔都食得, 不過我唔鐘意食...

《本草綱目》中便有載明，淮山能健脾胃、補肺腎，主治泄瀉、虛勞、咳嗽、袪痰等多種症狀。在中醫師的眼中，腹瀉吃淮山，甚至比吃藥來得好，還能修補胃潰瘍。

同你一樣 飲緊中藥好好多

女朋友成日都係咁，點處理？岩岩又訓訓下痛醒啦

去驗下食物敏感

食少啲高碳水

食多啲纖維 Prebiotics

無得救
腸易激咗差唔多十年
好積極咁睇醫生調理同偏方咗四五年
有起伏但整體無改善
睇住體質同精神一路痾到變差, 做少少嘢就累
但無計, 人生就係咁